做賊做到你咁，聽乞米啦

你老味，頭先係葵芳運動場附近間譚仔食野，擺低左把遮係近門口個桶到，屌你老味食完唔見左，我知係你個黑色衫四眼仔死仆街偷。咪再俾我見到你，見一次打十次

你點知係佢?